SD高達 GGen CrossRays（13）1211首個DLC

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第3弾PV

.

ELS Quanta都有

Q&A

Q:點解打完一關都get唔到部機？
A:打多幾次就滿,今代可以累積

Q:有ps4 / switch / pc 買邊隻好？
A:你鍾意啦,邊樣方便咪方邊隻

Q:switch版好lag點搞？
A:等官方fix

Q:行版中文 / 日版日文？
A:switch版今代包多國語言, PS日版無中文

Q:點捉敵方D機？
A:只可以捉敵方由艦派出黎嘅機, 等敵方MS/MA係艦出黎之後爆左部艦就捉得
A:今集SECRET機冇得捉

Q:想最快有勁機點做？
A:00劇場版第一關EXTRA夠拎齊四子機體，買療天/00R升上00Q->00QFS

刷錢參考

wiki link:

前post

請用不推文

終於開咗

11號有dlc? 知唔知出乜
已經玩到好悶

加派遣任

真係做埋fafner

一騎

因為隻game重睇緊d動畫
熊仔真係好on9
無啦啦衝上去殺自己老豆

岩岩打完W第一關
Get左卡多魯
開咗部沙漠高達改俾佢

Thz BuildGenius巴

可能係全驚最辣殺嘅主角機

產廢

留名睇dlc咩料

究竟zero system 係強氣定超強氣開

話時話巴耶力配朱古力係好大力
手短問題就唯有加配件………
但絕對係可以用，lv1機同機師開場爆氣都開到無雙，遲下打鐵血唔使咁慘
本身成堆beam系
打9格個錫蒙力部我都整左，但無機師handle
唯有放住先……

強氣

因為條片係HELL?

本身都唔like佢
不過佢劇場版都洗白咗

魔劍一炮35en真係好撚甘

又有新片
今次係2分半鐘63萬

洗乜機師呀
有原配機師只係多咗份暴擊率bonus姐
但部魔劍機照用is ok 一樣咁屈

買件140en就無問題

咁下場試下用先
就快拎到武士道同瘋子
個2部機擺到凍晒

有原配第二季真主角超強勢狀態+20%攻喎
仲有堆爆擊率同數值加

仲有最後一個方法加經
就係用00金馬桶條友做艦長
條友招綠技常駐加經同錢
雖然咁就淨係得1架艦嘅機食到個30%經

話說條片用hell嚟做示範 咁正常嚟講Extra一場升唔哂都唔出奇嘅

個意思係有原機師幾乎係最夾自己部野
但無原機師一樣可以用到咁解

中文版寫超強氣， 我用果d 就強氣開

劇情希羅用艾比安要超強氣開，搞到我都唔知

如果跟鐵血2分半63萬條片
除左打hell之外
人物能力值都有關係
佢果D人物全部都要用射格守反 4樣野加埋300/以下能力值
唔知關唔關事

seed個PS裝甲係咪bug黎?
加埋個中子乜乜每回合回10%EN, 遊擊隊又回30%EN, 但每次開回合都係照扣鳩我EN, 明明加埋回成40%EN實多過佢果15EN

因為佢係加完先減你EN

最快拎到有typeE 起碼要打到鐵血第9關
有排啦
用住先都得架姐

其實無機師部錫蒙力維度爾我覺得麻麻地
消耗太大又無真係好高攻
反而狼王就真係唔洗原機師, 求但搭個覺醒值高既機師招尾都好正, 又遠又高攻又低消耗

seed個咋唔係後期四天王根本用唔落手

電車之狼

佢個人嘅暴走版幾勁

點改番鋼彈變高達

Ps裝甲好撚廢

因為個陣佢係用緊wing zero

啱啱入game個setting度較
入到game個setting無得較

你用咗台譯
去設定到睇下有冇得較語言

前期哪有錢搞覺醒999
唯有硬食高en魔劍

咁都仲要開發其他主角機ge

唔洗999
好似四百幾就已經打6格，同招鎚矛一樣攻
加啲技就好遠又有力

叢雲劾有3 倍攻

佢同Stella 一人一部Destroy /MA就最好不過

兩個都絕對強氣

卡卡西終於都威返一次

仲未get
都係慣左由舊到新咁打上去

有gundam meister技都要超強氣先開 同埋我試過蜜娜都要超強氣

其他暫時都係強氣就得

咩技能？

00運輸機果關有冇教學

攻擊爆發y3

咪3 倍攻，攻擊力x3

話時話， 其實我有啲懷念，有一集g-generation，超強氣嘅話係可以出特殊連擊

哈利路亞變MA盡量打最盡果啲機
Lock off 企中間位置俾佢cover多啲敵人
靠佢不停援攻 肥仔都係一樣
我將00都攞埋黎回防
部艦要自己頂一陣
S/L吓試多幾次就得

無乜用個人技

個度死左幾次
都要讚下笨大整到呢d關考下玩家
見大家切菜切到悶

其實初頭好有用既
另外有艦後開加爆氣我都經常用

大天使, 主天使, 智慧女神, W部藍色艦
呢4部艦入面
邊部最值得買?

我覺得好多餘 懶益智咁

要你SL大法凹過去 又唔使咩別技術嘅

有冇人知呢部機點得?

初頭囉，最多用黎回血

沙漠之虎加大地

紅佳亞 俾沙漠之虎座上部佳亞就得

我係度諗緊點樣谷超越之龍好
係塞op定係角色skill

最簡單就玩呢隻
一開波就有得買黎升

用埋SFS可以移位玩MAP炮

灰色SFS改善魔劍機兩個問題：
1. 唔識飛
2. 腳短

然後附送MAP炮可以移動後發射：用SFS埋位 → 確定 (唔好攻擊) → 揀多次部機 → 攻擊

1發10000
咁玩法咩都死啦

附帶一提，因為SFS同部機嘅turn係某啲條件下係分開計，今集用SFS可以做到兩件一直得機戰先會俾你做嘅事

移動後MAP：見上
Hit & Away：唔好郁，直接原地攻擊 → 部機完turn → 揀SFS飛走

set遊擊仲要自回EN

睇邊關，每個世界觀去到後期啲卒機都過萬 (00最誇張，打到一半出GN-X之後全部卒機過萬，劇場版第三關連最廢果隻小型ELS都過萬)，魔劍MAP嘅實用性會大跌

然後根據G Gen慣例，上到HELL之後只識打固定值傷嘅MAP基本上係垃圾，除非你要控傷 (但係今集同機戰一樣有啲角色有留打人10血嘅精神指...呀唔係，係技能，做乜仲用MAP炮做？)

角色圖片無得自由更換既？

呢部又幾型

繼承左最型果把斬艦刀

攻
en中期可以買配件加140
一定用唔晒

搞到原型果架冇得用

粉紅渣古真係好正
成班觀音兵

G GEN真係好多機, 部部都想用

我又覺得可以加下EN
一黎果140好有用, 但又未到一定用唔晒, 遊擊都好易補唔切, 艦既話又要成日返艦, 仲要睇部機EN消耗大唔大, 好似魔劍咁幾野就燒晒EN, 除非你淨係玩艦9lock
二黎攻擊係駕駛員果邊都可以加, EN唔得, 駕駛員果邊淨係5個能力都加好多攻, 仲有數值都會加

都要睇返部機本身消耗大唔大黎調整加幾多, 不過我都會加一定EN俾佢

血量都無變過 照用有咩問題
同埋流星號遠近攻map炮兼具
話說加攻技係可以加埋落招map炮度
不過要低D攻個款 最盡1.5倍攻
再唔係咪第2件補多飛 18飛魔劍map
同埋小型ELS無過萬 係啱啱好一萬 某程度上劇場版仲易過TV正傳

雖然講到尾 都係艦聯攻

今集HELL冇加血？我自己未打到 (番工) 仲係用緊Overworld果陣果套去諗

自

屌你老味玩到鐵血第二季睇番d狗屎劇情就扯火

Stella 破滅mode係咪唔會同真有特殊台詞

見到亞斯蘭講再多五回合我真係想死

佢揸部卒機死都唔肯走
呀真執返佢條命

打尤7？
先日Extra打呢關打到我想嘔

鉄血，期盼的重力點先贏到個挑戰條件？

岩岩打完 屌左聲

亞斯蘭:卡嘉蓮我絕不會再讓你哭泣

係
連佢因為救人先中釘個下都無埋
最尾都有改少少 有人變咗唔洗死

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

行完唔開槍重可以企係度放援攻, 出入艦好方便

無，加攻，聯艦總攻天下第一

所有難度都無加血
淨係加敵方能力值

而家配合埋流星號 好多時一兩回合就清哂成map卒
遠嘅 聯攻 近嘅 map炮

9格範圍援攻 學埋技就11格

係囉
最後又好似尾刀女打贏三明咁
好噁心

希望模型膠店可以發展出自己嘅蒙特商會
向警品玩具說不

三明見佢有啲骨氣
留手唔殺佢啫 有好幾次可以收得佢皮

啲恐怖分子捷武配太刀係咩玩法

其實hit數都幾無用
明明記得以前有幾多hit會影響幾多傷

成隻game 計爆機之前
EX 難度黎講得boss關係正常
因為對面D機成2萬幾3萬血
我戰艦聯攻如果lock9部唔開+攻係秒唔到
覺得玩果關先最正常
其他關基本上都係戰艦無雙

認真隻game如果係改到戰艦聯攻秒唔到
敵機整少D
map炮勁番D
我諗會好玩/有番戰棋feel多d

其實又係岡媽扭角色性格
三明點會放過人
同埋最後果次宇宙明明打到爆駕駛倉, 又無啦啦有事又唔打散埋先走, 尾刀女又有鎖血唔死復活

只係隻game個節奏變慢咋
你升到d人物4xlv左右 d ai已經hi你唔到

三明嘅思維得兩個可能性：
1.阻住晒！
2.我要收你皮！

從來未見過佢話打夠收籌

尾刀女根本有配角威能

尾刀女都同艾因一樣 入過廠
點解佢就可以復元 艾因要變BB戰士

因為真主角要人坦副作用
所以要做人棍

又唔見佢欣賞面壁九年玩單挑
三明最緊張就係佢D屋企人
明知對方係敵人點會唔殺
任何威脅到鐵華團嘅野佢都落重手
呢度唔殺遲早會威脅到佢個家

感覺好似多D會心傷咁
不過咪同爆炸一樣 前期覺得OK多 後期覺得多舊魚

打八婆果陣明明故意偷襲

打尾刀妹又咁撚仁慈

唔鳩理個毛髮頭衝過去打鳩佢地真係正
打緊仗遲多少少全部人死撚得, 仲同你係到玩決鬥咩
號角班智障當玩緊遊戲

無計 話哂尾刀狗係岡媽化身
同樣有主角威能 如果唔係前面寫到三日月太無敵
我估佢直頭最尾想寫尾刀女(佢自己)虐殺三日月
好記得佢話好憎鐵華團班人

三明心諗：反正你咁廢，單挑你咪又係輸
直接skip戰鬥算啦

成個號角比人個感覺就係咁 但偏偏第2季瘋狂洗白呢班友
好撚反感

我想問 點解我隻game 變左全部台譯
變左 煌大和 攻擊鋼彈
變到轉返

今集難度唔改血量
呢樣幾好

今集有遠征有連擊，手下留情俾人尾刀冇乜意義

標題畫面
Setting
轉香港版

控血係俾劇情NPC尾刀觸發隱藏或者任務用，相等於以前World/Overworld年代重要NPC全部係Master，可以用自己啲機援攻餵劇情殺

又要憎又要寫
條臭閪係咪on9

距離277個任務，我做咗272個...（定係252/257？）
搞掂埋00同鐵血啲濕鳩任務，就可以再試下特殊對白....
目前已知古萊哈姆真係高達撚黎，你畀佢隨便一架高達揸都可以變成佢專用（x
同埋GUnit個boss，個CV係織田信長（無雙），自己砌BGM唔使我提啦

捷武果D......係咪只要專用駕駛員坐落去就會變咗專用機？
唔使另外再買？

CV呢家嘢

算，呢集成堆隱藏機，但係放曬響派遣，好濕鳩

想問下 啱啱玩 點樣拎個新手衝刺套裝

Leo之前loop派遣loop到部亥伯龍全罩
我記得蛋撻林好似有拳套模式，不過係任務機，唔知有冇記錯
loop到就仆街啦呢次

尾關係咪清哂4隻角再打超越之龍就拎哂？

係，清曬全部怪，包埋unknown同超越龍

點解招TRANS AM仲低傷過浮遊炮

星創個d要打到無晒增援
留1隻黃，其他鳩掃

唔止 要完哂5個任
你要清哂4個世界嘅所有機先打得超越之龍
放心出到尾會有個主角專屬BGM提示
如果你未殺哂4個世界觀嘅機就殺咗超越之龍
4個世界觀D機就唔會再出下一波 清唔哂拎唔到個4部build fighter機

不過下次再打刷技能個陣就可以由鳩佢 直接秒柒隻王就OK

覺醒武去到尾係會勁過D so called 「大技」

啱啱入去諗住loop面壁女個skill
一嘢9lock丟過去，你老味，Hell？
HELL？？
邊撚到HELL啊？
睇過？屌你老母？
邊撚到HELL啊？？唔硬嘅？

咩係SFS?

自從Overworld起，咩撚嘢hell定hard定extra，統統收皮

Sub-Flight System，一塊俾唔識飛嘅MS踩住飛嘅飛行滑板

……然後今集冇UC又冇AGE，搞到得SEED果隻Guul、一隻原創SFS同原創SFS換色升級版

出擊至小可以兩次行

如果你好似馬反咁剩係當係即棄式運輸工具咁用嘅話咪係囉，等於首次移動+7格

但係有啲機 (e.g. 魔劍卒/Flauros) 係比較適合長坐唔落機

杜蕾...sor9係杜列斯X瓦魯達
係嘅佢地冇特殊對白（好似係）
唯一一句叫有交流嘅係瓦魯達挑機

『坐監增加人生閱歷』get

上集新自護記得好似可以封射擊系

其實有無得改駕馭緊張圖

希羅係第一代勁d定ew版？

迫你掛手遊任
係笨大先諗到將啲垃圾手遊任放落主機遊戲

打一關都好耐好攰

挨夜玩嘅話都要一個禮拜左右，唔好沉迷

可惜佢UP呢句唔關有無杜生事 純粹係打爆敵機都有機會出

係啊，所以等於冇，但係其實都算有交流，不過唔係特別對白，好撚失望

PC咪有囉 PS4就硬食啦

但係搞到特典獎勵咁就有啲簁鳩氣
你話昭宏殺鳩咗個死智障會獎呢部嘢，然後冇打呢個任務都可以派遣loop到（開發）就話姐

應該係要俾啲挑戰條件俾玩家去解鎖
好過刷手遊任

係咁咦煮多兩張餸，兩架嘢高清3D之後真係好撚型...
順帶一提，杜列斯個駕駛艙特效係白色羽毛，瓦魯達係黑色殺氣
兩個連駕駛艙都要搞對立

角色之間嘅支援對白好似啱組合都要等佢刷到專有嗰句咁

但係人/機組合就好似好易出到，三明話狼王條尾嗰句好似必出

極限

EN用咩搞出黎？CheatEngine？

係 因為裝左個減50% EN既野 冇EN試唔到攻

有個skill叫火星人，效果係debuff無效

鐵娘子招技係咪無用
想用大波皇

角色係咪冇茱莉雅達·朱里斯用？

尾刀妹？有呀

sor9我錯，火星人個效果淨係數值，唔關en同行動數事

幾好用 組奸角隊正

暫時只打extra
唔係太簡單
00殺35個機械人同運輸機個度卡左陣 不過都照過到
強烈建議唔好刷錢同埋最好玩extra 唔係太易玩會好悶

舒服嗮

打完一兩條主線之後咪又係無雙
玩extra仲易
每場最少有7萬

呢個要用牛牛隊魔劍支援處刑
唔係報唔到昭宏嘅仇

下次做任務試下

呢條智障當權 害死好多無辜嘅人

仲要唔係一次半次

我係尾刀女就唔會救佢喇

條撚屌我想殺佢好7耐，最後尾刀女都無救佢，抵死

係

運輸機點過 下下都差一round先入得哂

用咖喱招魔劍打落seed d啲艦超一擊加3倍攻打成十萬

係咩我搵唔到添
做邊關任可以拎到？

去任務列表果到可以睇到

你遊戲入面 開咗功能表 再按三角
都可以睇到呢一關有咩任務

MP值有咩用?

意志：
擊中 擊殺 迴避 等等可以加氣
強氣 超強氣 會提升傷害同暴擊

刷LV99機體研究

打12次00劇場版第1關 (4部超越之龍)

HELL難度同EXTRA分別幾大?

EXTRA個難度都唔難，想知HELL有幾難

睇任務會有睇
好似完全唔知邊關就已經有
仲幾勁添有能力加20%攻
仆佢個臭閪街，乜柒女騎士，岡閪實係幻想自己係呢條臭閪

睇任務會有得睇
好似完成唔知邊關就已經有
仲幾勁添有能力加20%攻
仆佢個臭閪街，乜柒女騎士，岡閪實係幻想自己係呢條臭閪

我估只係機師數值再提升
都係用戰艦聯攻輕鬆KO ga啦

獲得條件係開發到佢部機
好似係雷金尼捷升上去
雖然個角色好垃圾但部機唔太差

想問下點解我新買隻game番去 入eshop拎新手包 佢話software currently unavailable 有無人試過係咁
求解決方法
個user 點check係咪香港？ 我已經轉番地區做香港

鐵血一定要角色全get先開到澳加2nd
我都搞左幾粒鐘先開到
不過都唔夠00劇場版武士道難

姐係有新機?

然後就算真係咁都唔得咪用面壁九年戰艦聯攻囉

・ダウンロードコンテンツ「追加派遣作戦セット①」及び以下の追加派遣作戦に対応しました。
┗追加派遣：機動新世紀ガンダムX「いつか見た夢」作戦！
┗追加派遣：∀ガンダム「ターンエーの風」作戦！
┗追加派遣：機動戦士ガンダムAGE「スタンド・アップ」作戦！

3個派遣
DLC完成度 -> 拎機
應該係咁

哈姆太朗我拎左都未拎到原版無事做

我想問下俾人爆左隻機之後
係咪下一舖都出唔返架啦？
要重新買過部機先得？

係 不過好難先爆到一部

爆左 = 真係爆左
買過部啦

尋晚睇完名瀨大哥死 今晚又要睇三明死

打normal都俾人爆左幾部
利申 新手 對上玩機戰game已經係ps2時代

想問下els唔俾銀色剎那揸會唔會少左cut scene
好撚樣衰 演出又死魚咁啲技又同劇場剎那差不多

銀剎那係同化左 化撚晒唔係死魚演出

agger
我幾鍾意
臨訓前掛任
第日放工就check有咩收成

整體咁講都係好嘢來
有D機真係垃圾到拎出街尾刀咁升都嫌廢
但又唔會好似交換咁俾錢就換到
算係取到平衡

揀5~6個鐘果d任
起身派一次 放lunch派一次 收工派一次
咁就已經升咗幾架機

但dlc擺晒喺派遣就不了

打爆左 seed seed d 鐵血 00
作業感開始好重
關關都係無雙直衝

無哂激情
我係皇女都比佢嚇撚死

華爾茲咁短
打卒機完場

Mission要用下腦ga

好想玩有原創故事ga 新g gen
用番monoeye個種零件制升機
唔會到後期全部都係一部爆機

Mission 真係要用腦咩
咪又係無雙之後留尾刀

原作根本冇Boss,你想佢點?

保護個d law

但係又講掉衛星
其實完全未開始郁到個衛星就俾高達收皮
個個都咁鍾意做馬沙
對面令一部似樣啲嘅機都無

莉莉娜EW點攞
安迪機體get

哪有安迪

ko ALL Wing故事
包括G-unit

好多朋友話鍾意EW
係咪鍾意啲機設咋
根本無咩劇情 志在fan service

唔該晒巴打

講真 真係打完g gen都唔知w想講啲咩

未睇過wing動畫ge話
可以去睇一次

你要有d大愛左膠思維先容易d理解

本身已經睇過 廢事再睇多次

咁J下部機算了
有翼真係好型

好粗略咁講就係

五子: 打死晒OZ 無晒敵對勢力, 世界和平
公主: 我地所有人掉晒所有武器, 咁樣就唔會有戰爭, 世界和平
美莉安多: 地球無人, 殖民星就唔會再有敵人, 世界和平

淨加get鐵華團角色就得
唔洗全部

想問呢條女點拎？00打完劇場1打完開埋隻艦都無出現？

多魯基斯算唔算係高達？

g gen去到中後期都係掃場
目標係100%圖鑒

設定上唔算 純粹係個樣好似高達

自從升左托2之後，隻game變戰艦無雙

其實我覺得幾個要點。
1. 隊長儘量在場，如果唔在場，寧願收返d廢卒機入艦。因為隊長在場你先援防到。有援防就好難死。
2. 睇住d血，諗清楚先反擊。如果好撚多敵機，寧願回避+援防。
3. 多d用技能。今集d技能重濫過機戰。

EW其實咪就係講五條傻仔 (三子+積古斯二人組) 唔肯殺人，結果差啲俾幾百部卒機圍攻到仆街嘅故事囉

從反思戰場上懶型玩不殺結果害死自己人甚至輸晒全個大局呢個角度嚟講，係一個幾好嘅故事 (可惜完全唔係佢想實際表達嘅事)

我就遊擊小隊入局
無咁多限制

00 6無盡的詩歌
打完就有

話時話，佢送果隻monoeye，唔識日文玩唔玩到

EW純粹當另外一條世界先咁睇都OK嘅
真心嗰句最後嗰下WingZwro射防空洞真係型到爆

睇黎我要襯唔係玩左好耐 砍掉重練

玩唔到都可以搵攻略

暫時我打wing....
最用腦係要唔比對面入王國果關。
卒機又多，我打hard, 自己d人廢到嘔...
真係睇住人地移動格數來塞住佢地。

btw, W係咪冇機捉？唔見有敵艦

杜魯斯 (MVP)：打一場慘烈無比嘅超級大戰爭，嚇到啲人唔敢再打仗，世界和平

成個魯魯修咁

狄奧定少爺都話如果唔係要不殺的話
堆蛇夫座一早就打完

最後玩到彈切都冇人死部機都冇乜點HI花其實都算係咁
EW嘅展示嘅完全係英雄主義

鳩打
鳩解體
鳩合

自自然然就爆到機

我小學第一次睇，成頭都係黑人問號

部艦全攻都唔夠力咩？

我覺得莉莉娜係非常左膠。
完全和平主義。

我小學生思維:
射呀, 斬呀, 格劍
高達贏咗, 好野!

戰艦聯攻+1500,1000,500pow技能
好似只計艦長ga嘛?

我覺得如果UC系的g gen, 基本上過左查布羅已經無難度

EW五小強nerf得太多（主要係限殺令） 如果似TV後面咁
唔好講幾百部 幾千部都打得過

唔洗啦，你重玩返舊關咪得。
g gen其實好易玩

零之鎮魂曲

我連邊條友係邊個勢力都唔明。
不過，d機真心型。
重炮手係我人生第一部自己砌的模型，好有感情

絕大部份gundam故事
高達 vs 渣古
高達win
完

W個故事係咪冇得捉機？
我打左六七關都冇艦出來

補足返W個設定
好似流星作戰係咩、打完之後其他人做乜
仲有成日講到口水乾放棄武器點keep住和平、人類一定要戰爭之類用瑪利米雅把口講出嚟

我以前自己幾鍾意補足返希羅個心境
TV就成日唔知做乜鳩、講埋啲不明對白
大個左就覺得巴頓財團個設定幾好
乜撚嘢為殖民星自由，馬前卒為理想拋頭顱灑熱血，其實都係幕後黑手爭權奪利嘅口號，同TV嘅羅姆菲勒一鳩樣

OVA好在唔會同前面TV版犯駁，強調反戰嘅主題
角色性格唔會異變，大家BBQ End開開心心，只係五飛做左醜人
最重要啲機設去撚晒大河原陣土味，睇得好舒服

鐵血月鋼個故事係咪未完 咁究竟邊個殺咗主角父母

正常版最尾果關有但係五飛打咗嗰條友之後啲oz會走曬

漫畫好似腰斬左

睇返TV啦，呢個係米利安多嘅想法，唔關多歷斯事
而且佢係咪真係咁諗都有疑問，因為希羅講過zero已經預測左米利安多會失敗
佢可能只係想做醜人，唔係真心想殺害無辜

其實機設EW真心正。
但除左甩毛高達，我覺得Wing zero 型d .
神龍我都鐘意TV版多d, 但EW都唔差。

衝上去打爆晒人地仲有咩要保護
唯一有難度就係冇自己機得劇情機個陣既挑戰任務

你係咪串緊愛絲基魔人呀

以前成日有個疑問 wingzero 甩咗啲毛係咪真毛？
明明係機械翼但係會甩毛

路易斯同李瘋子要點拎

大個睇返W真係幾有意思
個個chok王上身，其實每個人身分立場都不斷改變
唔係殖民星vs地球，一邊好一邊壞

後來高達跟佢呢個模式，啲領袖角色真係得啖笑
故事又簡化成A打B，主角變第三勢力
係易明左，不過真係太低智

最後bandai設定話係對翼上面啲灰燃燒剝落
兜得咁辛苦放過佢地吧啦

guint個故其實同w本傳有咩關連

冇

TV版機設都係石垣純哉大執先見得下人
OVA直頭飛起條老鬼，成件事好好多

其實唔洗 因為血量無變 所以係照秒到
真係要出動到呢招係最終關個D 一部機最少都2皮幾3皮血
想9lock到就要出動呢招 (其實你8lock一樣秒哂)

人地咪就係講緊呢D mission囉

終於爆本篇 好空虛

Seed D

大河原咁差咩
佢啲機設又唔係完全無時代感

咁你點睇Turn A果種美國佬style

你咪將傭兵放上去又放返落嚟 睇下隻艦D招有無變咪知囉

以前覺得型

宜家覺得甩毛好mk 好中二

咁又唔可以咁極端 仲有turn x都型嘅我覺得

大河原嘅歷史責任只係立左高達呢個IP
之後嘅高達機設，日昇裡邊好多設計師幫佢執手尾
石垣就常客，其他仲有出淵裕、小林誠、明貴美加、卡多機、阿久津潤一
搞一大輪俾佢掛名，不如一開始就搵其他人上

W系列唔係大頭原主導
Seed先係大頭原

Ka氏真係幫笨大賺咗好多錢

其實睇番g gen p 有再畫sd cutscene 真係好好既fan service

Seed 啲機堅靚

俾你由卡爾馬變主角仲要屌人老母

有冇人知嚟緊個update ns版動畫會唔會順翻?

來來去去都係西同迷惘系列，Freedom Justice靚囉

新舊三小強浮誇到好似勇者咁

如果講中二，其實死神最中二

我反而好鍾意瘟神禁斷果種
命運就梗係冇撚得彈啦，for me嘅話

Seed咪一撚樣，阿久津潤一幫佢重畫過4部G咁濟，改唔多嘅聯邦三小強就成舊屎咁

當日W卡多機係做阿久津潤一嗰位咋

第一個DLC係免費？

你要打最後果關原創先會有

緊係收錢啦
喺返呢4個世界嘅DLC或者獨眼先免費

想請問點解個人仔巳經80幾lv
裝咗射擊能力lv7 同lv6
覺醒一樣
出一招覺醒槍技時，只係出到一個射擊能力lv6 only?
發生咗咩事？

軟體錯誤到火滾

Season pass

有2部Astray 12.26買漫畫送code

買咗好似只係早啲攞到?

咩漫畫

有啲咩人物技勁？
好似有得攞啲特別技？
最高係咪得7lv?

呢個有哂 （殘體㥀入）

艦升到99lv
已上到攻擊999 之後升咩好?

season pass 係有效幾耐？

仲有AGE果件極品死細路

來源百度

點都係加攻嘅最實際
流星行動、朱古力、尾刀騎士、武士道
其次係加距離嗰啲

如果俾你地排頭十跟強度順序排，你地點排

仲有絕賣人個咋
都係+20%傷

1-10 托2改

百度班人幾時先肯scan晒成本攻略放百度

G UNIT

1個season...
笨大Tekken 7出到Season pass 3 DBFZ就season pass 2

如果個pass係double x會有少少興趣 x就不了

賣你3個season, 到下年又出新一集
笨大: fatfat

冇，亦都唔明點解會有人咁on9整部高達頭MS推銷俾OZ

因為型囉 性能強囉

PX Systemu 発動！

不過佢嗰系統都係鬥唔贏zero系統

TA同內置Seed嘅分別

無睇過漫畫 淨係慢慢睇game入面情節
個故仔好似好on9 係唯一機設正

好似無乜人知第一彈dlc有咩機

主角D機好柒啵

全成就爆機
大概一個禮拜半左右啦

又真係無睇過呢條PV
要update下#1條link同d圖了

贏唔過咪幾好，好似Astray同00F咁外傳一定要勁過正傳幾十萬倍先低能

真係咁on9咩

係個故太耐所以老套啫 起碼人物都討好嘅 同埋敵機好有特色

算係咁啦

呢個外傳其實放喺邊一個世界都得
只需要將OZ變做泰坦斯、新自護、死亡先鋒、贊加帝國、新日本、札夫特、A-laws、號角
本身係好似SD模型廣告漫畫咁，費事個模型廠唔開機白出人工電費

開PX好似F91咁

點有得同個外掛比

首先有Alpha Go 助手幫你
然後仲可以預測戰果 幫你諗下一步棋點行
防止你感情用事 令你一心只專注殺敵
根本屈機

px 只係睇情況調整輸出功率/機體各部分
黎適應所有環境所有戰況
等於基魔去沙漠改OS啫

佢開放效能都係性能強啲啫

咁搵笨柒？！
咁唔買就無dlc？

有新漫畫？

有

正！ thanks！

套野未完架咩

但樣真係好柒 特別係幻象變一半唔變一半開炮個形態
不過係幾中意部海德拉

唔要age得唔得, 套動畫完全無睇過

season pass唔係有齊一年嘅派遣咩

可以散買架

有齊一個season嘅派遣

㪚買貴少少

如果佢12月係god gundam
果類應該吸引好多
age真係冇咩吸引力
double x都仲可以

睇下TURN A有無月光碟MAP炮

Astray 正常嘅

拎卒機測試版返去魔改 改到變一線尾二線頭水準

但係點都唔會夠基魔打

月光蝶都冇出來做咩
真係玩流星錘?

有人鍾意G-unit

唔係吹到個部翼神無敵咩而家

賣模型嘅嘢有完嘅一日咩
好似AOZ打到上火星，獨角獸鞭屍再鞭屍，seed啲高達用影印機重組佢什麼都不要緊，蒼白騎士啲衍生機就快多過rx78
唯有俾觀眾百般唾罵先會有得安息

你信唔信佢將TURN A放拆幾部機出售

唔會掛 如果出zz唔會出部戰機先掛

我之前都唔識呢套嘢
呢機都未見過
有人買佢嘅模型咩

PX Systemu 発動

黑歷史版

Age剩睇Asemu係ok嘅

能力解放版
BASIC版
正常版

基魔面前 都係人棍

成部減肥00咁

梗係睇埋第一代菲魔初戀山田

無超能力嘅二代加繼承師傅做super pilot
所以全Age得Asem部Age2叫受歡迎

好似睇小學生戀愛咁
二代起碼都叫做青少年又有三角戀

最後兩個loser行埋一齊

真 露娜

不要再說山田了
山田做老母的話奶茶又點會搞成咁

memory of eden
睇完就夠

有買過主角部P01背翼形態
講真細個覺得係幾型，又可以拆裝甲玩

點解上面巴打們
一講G Unit就笑

奶茶老母只係賣剩蔗簡到無得簡先簡佢,唔係山田死左都唔到佢
你睇菲魔自己講點解咁執著要殺哂班仆街火星人係因為山田死左呀,最後都係山田勸佢先收手,所以話初戀大哂

好想用

三角戀?花澤明明係簡左對家係最後以為佢死左先簡奶茶當佢水泡接盤咋,你睇仲係學生果時走佬果集用槍指返奶茶幫個奸夫走佬成個0083妮娜咁

菲魔 : 初戀無限好啊孫 幫我報仇啦
左膠孫 : 仲打乜 我想去溝女啊爺

羅瑪莉 = 臭雞

最吸引力都係得G Gundam
等佢真係出先散買算

阻住兩個搞gay

仲有海牛同獨角獸果堆

所以話菲魔一生做錯三件事,其中一件就係由得個衰仔生左個左膠孫

吓, 有獨角獸咩又?

指如果要吸引人買season pass
應該12月要出呢啲

成套g unit根本唔關w事
得親衛隊嗰2條女落選冇高達揸少少關事

咁仆街

G Gundam 都係為咗俾伊薩古座正做真主角

阿爺做多左啦
比班維根人走啦
失民心

佢d 機設其實唔錯
係個故事90 年代d

點解關佢事

同杜門同一個聲優

但係如果一季玩唔完就要再俾錢？

以前玩Ggen 最鐘意俾伊薩古坐God Gundam

God Finger

幻象其實幾好

已入定X主題曲

我鍾意部紅騎士
啲招好霸氣 又夠歡樂

個船錨⚓️

真係睇唔太明呢一段討論
season pass = 12月-3月 合共4個月DLC買哂
想要特定某款DLC就等佢出個陣再散買
好似想要turn X 神高咁 咪2月 3月佢出個陣先買囉
至於3月後仲有無dlc就唔Q知佢
到時有的話咪會再出多個4月至7月嘅season pass囉

等睇蒂花用00ELS

應該咁問，我買左season pass 之後，四月係咪會自動del 左12-3 月既dlc?

Seravee GNHW/3G當玩G-Bit

Season Pass = 買一次等於買晒預計係之後N個月出嘅DLC，通常會平過逐個買

呢樣嘢其實都玩咗好多年啦喎

好多人頂盡玩到1月就爆機
DLC我估唔少人上Youtube睇戰鬥動畫就算

DLC唔吸引 最高人氣嗰四作出曬
得返G叫熱門

少打機，所以唔明

上次機戰T已經聽得出
佢依家配唔返杜門把聲（尤其啲大叫聲）
好多舊對白都用返舊錄音

咁子安武人算咩
橫跨5個世界8套作品

新手岩岩玩 係咪打哂全部關既normal先

除非佢好似上作咁 整D dlc挑戰關卡
唔係嘅話真係唔多有心情再開返game

淨係求其出個派遣任同部機
關都無得打
搵鬼買咩

其實00els後期係咪廢廢地
d技好似唔夠覺醒武痛

佢 連埋佢隻人 除咗開頭 升到後面都係垃圾

不愧是TURN A的哥哥丶我唔做人啦JOJO
名場面制造器

鐵華團秘書就係妖女

有無d咩後期勁嘅推介

~$400買成隻GAME
再$200買多幾部機

其實點樣先可以個駕駛艙完好無缺既情況下令到個面具由上而下裂開

用頭撞

b財團：計劃通

最緊要high呢命運免費

dlc係冇關打得機?

睇穿了 唔會上當

ggen dlc好揾笨柒
機戰都仲好少少

杜門又話配唔返
宗介又話配唔返

今晚就似派遣bgm有冇人唱

伊薩古配到就夠

比幾個派遣任你做完就拎到d機

肥仔同洛奧盡量係畫面中間幫對方支援火力 每一次移動都要以cover最多敵機嘅一步去行 同埋大家都用曬兩次移動數先好行第三步 善用艦打敵機打到殘血比自軍機做跳板 同埋睇住en消耗

係 所以真係冇必要再刷錢 其實打打下主線已經好多錢用 玩g gen睇班契弟講到天下無敵最後打miss都係一種樂趣

ggg條友係咪都係舊配音來

想問下destiny橙機點整出來

1月免費dlc

出年dlc

行版係hk個eshop買左個season pass入左機, 但係之後點下載個派遣？

種田GAME
派遣一日都有10-20萬了

呢部機勁唔勁？值唔值得升？

00最尾係咪要sl大法

玩G GEN只要有愛就得

咁昆水

DLC 睇youtube 算

整00果team人都幾有愛
咁多關都迫你用npc

第一日見識笨大DLC銷售法？

都唔知做乜
狼王招鎚擊打艦 最後個野無變 好似平時咁 將成架艦掉出去
諗住佢地咁撚懶 竟然無換到動畫
咪想試下開大將架艦當波踢 點知呢度佢地又整另一個演出

我玩完seed d同00
其實最好玩就係00得npc用個幾場
個刻會有輸既感覺但其實係夠打
整得幾好

但今次食相真心核凸，你求其出關塞堆兵＋新機做boss比玩家打下都好呀
宜家出派遣即係比錢買DLC然後又去刷派遣卷…

normal應該打完1條長嘅timeline就可以直接去extra

全game入面係得00個2關係特別難

都要save 一save先……3隻卒開個連技隻艦好快爆

充滿惡意
打到白金，最有印象麻煩既就係00果2個打垃圾桶任務

之前隻vs都好撚嘔心 逐隻機計

ahead 靠托2聯攻秒，2隻gnx3就用艦聯攻抽水，MS尾刀

咁vs值好多
g gen多架機用都係無雙
睇戰鬥畫面上網睇咪得

問題係vs好多機都係後加
熱門機廚機大部分都要DLC

最核突唔撚係呢樣野
最核突係更D唔更D
淨係出咗D廢機前期機就算 屌
前期機唔足
所有非UC嘅後期機一部都無
有D前期機仲擺到好後先有得dlc買返

邊有咁好死 係你想買都無得比你買呀

下晝打00劇場版EXTRA打到想死
又練唔切隻托勒密2改
即係要打番第一關黎get

好早棄 唔知

真係有啲估唔到呢對
大小姐X咪拉住
大小姐反而有嘢講
鐵血啲仔真係個個都係高達毒撚黎

佢個設定係怕女

順帶一提，呢條仆街係任務機
即係陸續畀人挖出黎，話可以派遣度loop出黎，戰損古辛同戰損迷金啲fd
大家準備好派遣coupon啦屌佢

畀大小姐追住屌

佢部基礎野邊條線開出黎？
月鋼三部高達開剩佢

但他林真係嘛嘛哋

蛋撻林我好似用化勒，再開就T推進
但係人格擔保唔撚係呢部任務機

收藏價值

阿斯塔祿基本型開發最高lv嗰部好似係

之前用雜兵直接升上左origin
即係又要買一部倒轉升

月鋼嗰幾部互通

gundam vs我無玩
對我係玩exvs

#亂鳩咁黎唔好試
零式系統+SEED+Trans-Am
點輸？
（唔上阿賴耶識因為冇轉場）

二期剎那有gundam meister其實會唔會好用d？

dlc 12號上?

會

11
PC先12

高達使者skill有得Hell度loop，唔急

我有用武士道
假如有高達使者我可以遊擊出佢
而家要入艦隊加氣先開到trans am

打埋最終關打hell去loop利保遜啦唔知其他關有冇高達使者，有就方便啲

loop呢關好辛苦
無人機大戰滿滿惡意

所以我都想搵關好啲嘅

阿哥同阿嫂一句都冇
觀星者啲劇情唔係親生仔

大佬呀 loop技呢技要位架

呢啲見仁見智啦想原配咪擠啲位出黎囉

都係

S1指揮得7XX好唔得,
要課金俾佢補吓習
但係佢又識玩陽電子破壞炮

無技加特殊類別嘅範圍同pow

為咗個gap 呢幾十萬抵比

都好過劇情版打幾萬舊廢鐵

比戰艦落地球果件part要點先會出

活在過去 成為負累

為咗隨時J，要不擇手段

都好撚負累下喎

艦長都有特別對白

咁就要換多嘢部試吓啲大技

800頭算係咁啦

800真係算高
拉妖2隻都係得5百定6百幾(雖然有唔少去咗指揮度)

妖女不嬲都唔夠負累打
基魔最後開大技都係靠負累 無放妖女在眼內

廢鐵起碼俾番隊似樣啲嘅NPC你去打

打垃圾桶同護送運輸船真係打到

應該係解銀色零件任抽

銀同金都有

銀係複製宇宙適性落空中，金係直接俾空S你

利申：兩邊都未抽到，睇wiki

下面阿斯蘭嗰張咪著名既崩壞作畫之一

聽講男人特別記得破自己處既女人

明明有強氣版露易絲，我都唔明點解唔比人用

想問 三日月(2nd) 係鐵血12解完條件先打12隻 定可以打咗12隻先再完條件?

佢成日都崩

我寧願打廢鐵
btw,地獄難度最終關又唔算太難打，不過真心耐，90分鐘冇得走

奧布果然係PK
我幫你保住大天使上宇宙
你同我炸死晒我D人!?

佢個season pass唔係等於以後dlc都有咩

金個件垃圾嚟 你要本身有個適性先變到S
銀個2件就將你 宇宙/空中本身個適性copy去宇宙/空中度 由無變有

夠有強氣版三日月同昭弘啦 唉
連卡多羅同史汀娜都肯整 呢D就唔肯

Steam版明明入曬歌
轉左系列bgm 用果個系列的機都係播返預設
有冇巴打知點解
Thanks

想問下操舵手有咩囡囡揀淨係知艾紐

男人點都會留初戀係心裡面有一個位

兩隻艦都係差操艦,大天果邊唔知用邊個好

佢有寫 只係無括埋姐
三日月「解放版」殺12再隻卒再殺件尾刀臭閪
所以係完咗事件後先

點解佢咁鍾意執雞

同埋救智障公

你地刷咗幾多次先出到Eva古辛

玩咁耐見過最高嘅囡囡都係5百幾 就係艾紐同艾紐變革體
求其屈件心水嘅囡囡999就算啦

thxxxx

痴撚線 呢隻野仲難出過開盾版亥伯龍
印象中成功率都7字頭個陣
好似都搞咗10次左右
係咁比團長招技我

求其，用銀紙撻

原來真係冇 thx

有冇話咩特定任先出,無既就狂洗啦

作為高達後宮王
呢個都未必係破處果個

W 係無隱藏野
定係會再DLC出白雪姬

基拉先係真愛

打垃圾桶係咩事

垃圾桶?

佢係咪想講阿古力沙
鳩衝等佢撚map炮撚死佢

Automaton

自動馬頓第一round打兩隻之後返去原位龜住等佢地打

分散晒7隻兵 7個方位 , 唔得就重黎

尾關1 turn 35隻識放棄第一turn就唔難，反而係第二季開頭用部濕鳩Exia Repair果關先

比左劇場版哈姆渣TV WING

果關唔難
D自動機有規律行

橙命運唔係同單眼佬高達一齊送

但extra一關打兩三粒鐘，利申，初期。重打緊W尾二果關

火星人唔影響EN消耗

未做過就比人帽左喇

卡嘉蓮有SEED但係自然人

各位巴打有冇用呢個人，集集台詞都玩梗

W 個故事
五飛路人到....

想問下呢個係要點做？

做完都唔知咩黎
打完果關就完成左
不過有用麥gay單挑打爆佢

我都有用麥基單挑佢，但完左唔見有星星以為有其他野要做

呢啲要完關先知完成

幫餅乾報仇又係咁

好，咁我打完佢先謝謝

淨係改數值，攻擊防禦機動果啲

有個好撚大嘅壞消息
人物skill係會指定跌畀你
我舉個例子，利保遜有完美無缺（Genius！）同高達使者兩個掉落Skill
但係你用sl大法又好，重開又好，你永遠loop唔到唔跌畀你嘅第二個
跌完美無缺就跌完美無缺，永遠loop唔到高達使者
如果係為skill嘅手足可以直接棄關重打啦
（P.S. 鐵觀音（ELSQ）唔食高達使者）

集集都升佢
btw 今集佢有3倍攻

好似試玩版已經有人講
個陣養蟹要學招靠抽隱藏怪出嘅技
由你入關個下 D人同卒會跌咩技已經set好哂

冇升，唔係太有興趣+data廢

好撚hurt要loop多幾十次可能先有高達使者，幫手足rip先

岩岩重睇左流星號射魔劍個集
當時睇都仲會有d 眼濕濕既感覺
依家睇返只係得返想笑d 弱智劇情既感覺

佢地比魔劍射死依個concept
如果套落seed入面
係咪等同 基拉比創世紀射死？

btw 流星號唔出戰損版 係咪睇唔起雞蟲呀

基魔同三明有冇比人係肉體上打過
見剎那三日唔埋兩日就比自己友打

所以OVA咪加返戲份俾佢

我想問
除左捕獲有得解體
仲有邊個有得解機？

基魔用電過度，用埋最後一次五彩炮，結果真衝上去開光盾擋曬
基魔：我DLLM！！
彌賽亞開炮
Game Clear

我上咗個限制解除Lv3
後撚悔死我

仲有邊到有得解機

係姐，但係都後悔啊

流星號個part無乜特別弱智
同埋鐵華團同基魔邊忽似
你要講都講真飛鳥呀

首先 自由核能 唔會用電過度

各項列表>MS/MA

咁引擎漏嘢囉，反正要啲嘢出事先有啲咁嘅劇情

我主要係想講 主角一方比敵方地圖兵器打中而死
例如seed 創世紀 或者 00 死兆炮

玩嫁禍個下 同而家popo無分別
話人用禁武 但下一秒即刻攞幾十倍禁武出嚟
同尾刀女可以由頭到尾都同巴巴對打
而個駕駛倉入面係無事

好快就知道隻倒A係閹割版定解放版啦

咁即係 面壁九年 都係random出？

btw,我覺得美鈴做跟得夫人只係想綁住後宮王跟住佢唔俾佢有機會食女

岡媽：鐵華團一路以嚟所做嘅野都唔會令到佢地得到善終

我心諗：奇異博士咪又係仆街做埋啲仆街野

坐監九年可以Hell難度打佢跌

我指駛咖駛loop即
學樓上巴打話reborns有兩招
不過oo最終話要係veda度清卒又係唔想再打個關

屌你命運夠用核爐咪一樣可以吹到開光翼開到power down

屌你諗起都on99
無啦啦出現全劇唯一一次冇電

哦，咁係啦，你save完打鳩佢，唔跌坐監九年直接重開關都得啦

岡媽：超一流機師先避到魔劍

濕鳩劇情濕鳩開展，唔好意外

面壁九年都係要三粒啦
但係gundam mister都真係唔知要刷幾多粒

福田講過話阿斯蘭同卡嘉蓮係冇分到手

後宮王呢d先係正路識玩,唔講死分手遲下有得翻食做sp

我覺得還好啦，呢集唔依賴超強勢個破防效果（-30%防禦力，超一擊-50%唔知有冇改），直接打死都仲可以
除非係都要整粒畀古萊哈姆做高達使者或者全員高達使者，咁就唯有祝你順風順水

卡嘉蓮緊係唔放手
話哂都係seed世界兩大核彈

學返以前最好，同一個人可以轉衫轉性格

老老柒柒俾我都簡美鈴露娜姐妹雙飛再差d都食人造人美婭,卡嘉蓮直頭臭西港女格黎都唔知後宮王點頂到咁耐

露娜係拜金，卡嘉蓮係真心，果下先仆街

葛拉貝X施克撒
後者劇情吹到好鬼FD，一玩特別對白露曬出黎
一句都冇
葛拉貝反而一試就有（應該唔係固定對白..掛？）

對住FD一句都冇，突然間跳呢句出黎，屌

諗住俾飛鳥真同三明

可以考慮畀咖哩，開場射兩炮直接超強

dlc有冇話今日幾點出 仲諗住臨訓攞埋機先

睇ps4個杯
最強人主線打爆w
00係最少

羅同雪莉
嗯....好似一句都冇

btw雪梨好大波

樣衰大波都冇用

紅龍羅都好樣衰
所以係畫師實力問題，雪梨美化下塊面其實J得落

唔係太識欣賞佢啲機設

動畫版髮型靚好多

宜家呢個身材+動畫髮型，射到周圍都係

btw動畫速水大叔把聲正到仆街

追呀朗果部捷高就係志保
原本想搵玉置成實配音
結果佢意外地紅起咗 片酬太貴無請配到音

睇得出，明白嘅
志保個身材又係射到周圍都係果隻，頂

其實呀朗無帶槍
可能真係無得打先要走佬
啱啱bid 完個古巴頭咁就玩完

呢段野係咩黎
TV播定點

Seed MSV 為咗谷迷惘模型出嘅小廣告
之後部機好賣得 好似再無動畫睇

起步即頂點既例子,之後就收皮

一出道定咗型係高達歌姬 所以轉唔到型
其實都幾唔好彩

seed後都冇咩系列搵返佢繼續唱,食到高達條水應該長做長有

人地教主都肯客串扮咩野太貴,有心自然會去配
btw,我都想搵返徐若瑄配老虎老婆,明明上集overworld都有間中up一兩句

Andyyyyyy!

PS2遊戲有MSV OP

第一次玩戰棋類 呢種遊戲真心難
我第一個打鐵血 HARD MODE 第一關都叫過到關
去到第二關已經要瘋狂卡關 再由HARD轉EASY
到底點樣先會玩得好D

前期人物廢 又無錢升機 係特別難玩
你玩吓唔同作品嘅頭關
熟習系統之後 買返一兩個勁人 升一部主力機體
慢慢開荒

G Unit有人自製動畫

PX Systemu 発動

見到00 加左唔少漫畫版既情節

點解觀星者唔加返漫畫版最後既結局，比fans 滿足下

點解我成日買完機 重開game之後都係冇買到既
明明有save

唔好打鐵血關，等有實彈機先打

有無巴打玩switch玩到鐵血第11章過版時keep住loading卡住左？

笨大無錢呀

btw有個講法係遊戲版唔係找返徐若瑄配

Load 錯save
今集load save 有分game start & quick load

有冇人知幾點有dlc

前期咩都冇就想玩hard緊係死啦
又冇限一定要全高先解到成就咪玩normal肥起左先轉難度rge

アンディィィィ!!!

維持現狀點攞

好彩今集有派遣
我返工友用咗幾日派遣升機升到有突擊自由+唔少勁機
之後就打EXTRA了

グループ派遣「中立地帯護衛」で入手可能

2.5小時派遣
中立地帶護衞

thx

靠Seed爆出來嘅女歌手都係沉
玉置成實同高橋瞳都係

Aimer唱咗兩首UC主題曲就爆紅

一部爆死一部爆賺

now

等睇大家貼圖

結果都係未有 垃撚圾

應該又會有BUG
最驚係壞SAVE

笑佐

屌

電梯果關改得好差
alaw真係私怨撚黎，唔打碎片打9天人

昨晚打完seed, 真心d文戲cut左/溝埋左，個feel唔係咁得，例如沙漠那關應該可以分前後，中間可以加番去老虎屋企那段做劇情間奏但就強行合埋 明明那段講狂戰士比喻都好影響劇情發展

講戰鬥，頂你最後一關部決鬥俾人食左 開頭劇情出完就無影

第一個劇情觸發後正義，永恆同突擊紅離場後，我諗緊係唔係會有第三地圖出現同可以繼續用他們，點知係無 然後就打到完場先出返

都未計好多可以播片既位都無左, 睇下N年前既ggp就知：

希望下次笨大再整教科書式 g gen時可以再做好d啦

Aimer本身有咁多其他歌

玉置真係得種/種死歌曲

Stargazer 結果唔係黑色部strike 半爆，去左外太空，無曬燃料。要同條女一齊坐係stargazer慢慢飛黎地球咩？

係咪個鏡頭睇完流星號之後移上去上面之後停住左唔郁?
係既話要將流星號移返去上有有艦有魔劍果個地圖
笨大IT狗呢關整bug左鏡頭移上去搵唔到啲魔劍兵就卡死

漫畫版我無記錯好似話直接講埋過左70幾日先搵到,但部機維持生命mode只頂到60日

Aimer早期嗰堆仲好聽過UC嗰兩首
不過Re: I am 係令人印象好深刻嘅

下一隻G Gen如果有Aimer嘅BGM都係會shut up and take my money

機戰, 高達既戰棋類比較睇重數值
個難度唔係好似其他game咁係挑戰定輕鬆睇劇情既分別
係你跟返你有咩機咩實力揀難度打

唔係，係打完個尾刀女，班on9友艦俾魔劍打撚爆哂之後，跟住講一段嘢，講完就黑screen loading load到2046

自己入咪得

OVA同漫畫都有講超時，但係漫畫講埋兩個都冇死到，史溫入埋DSSD做

鐵血線播片位都奇奇怪怪
唯一有動畫睇竟然係俾艾因大掃幾部機果到
竟然唔係主角打既動畫, 其他幾次好睇既激戰都無

邊度嚟?
淨係睇過巴巴飛返支矛插人個度

咁都冇死到格硬黎左d咁喎

好似就係呢到, 友艦俾人打爆晒
之後會講野, 鏡頭移去流星號到講兩句, 再移上去上面
我記得睇左好多次三隻友艦俾人射到變箭豬

你試下將流星號轉去另一個地圖試一試佢先

Thx巴打 試下先

第一季尾艾因岩岩做人棍出場屌打兩條女果到
有整動畫睇佢閃去白髮女後面一斧劈落去

但三明打爆佢又無, 後面第二季好似直情無整過動畫添

69日後俾太空站個男仔搵到
機入面供氧氣好似得67日
無食物水淨係打咗枝維生針
應該係死硬

係 製作組係咪艾因死忠

私怨人棍既死忠
口味會唔會咁獨特

我係咪解發少咗動畫?
SEED基拉打3小強有無?
我呢幾日掛住用戰艦聯攻清場

一男一女係駕駛倉到60日

alaw本身就班人造人話事緊係私怨天人

果段日子冬眠緊架

艾因咪主角

啱啱remote play睇有得更新1.10係dlc?

電腦人間 巴力之流都收皮

依家ns版係咪仲好多問題
好想可以出街玩

我就一開始打NS
我遇到嘅問題只有打打下彈左出去啫
平時做多啲quick save就無乜問題
反正會auto save

其他人講嘅hang 機呀, loop死某啲位呀，我都未遇到
以一日3小時打機時間計，我都大概係三日左右先彈出一次
星期六就好彩就無試（我打足12個鐘）
星期日就彈左三次

畀你咁講，我突然有啲想起部錫蒙力維度爾畀艾因揸

打左50幾個鐘
彈game10幾次左右
除此以外就冇咩問題

艾因係好武士道
當然我地睇就覺得佢好撚on9

更新左但冇dlc既

我玩一晚可能彈一兩次左右

成個s1都係講中尉聖人論

而且政變派、正規軍同純源全部缺席……成場最緊要嘅情節都剷走

直接用佢果部人機合一啦
L size

唔知第二任黃金神操者 坐X會唔會有neta對白

琴晚係steam到試玩左一個鐘
又順又靚 驚轉去ns好大落差
不過為左方便都要硬食
聽你咁講應該都接受到既

命運脈衝跟住又有部命運脈衝R

seed堆機係咁架啦

都無得用cpu煩膠艾因
好想睇下佢用els 00q係咩感覺

DLC出咗未？

想問嗰隻小蜜蜂點開發？？

G Gen認證
人棍艾因只係一件parts, 唔係駕駛員

理論上個1.10ver就係更新DLC
但唔知垃圾笨大做乜鳩 更完都係乜柒都無

有得塞，一定塞艾因人鞭酒落wing zero

艾因人鞭酒，幫駕駛員脫離單身狗

我會拎出街打
番屋企就拎docking出黎插落22吋1080p打
我諗幾順同幾靚都好睇你本身部電腦係咩mon同咩display card

有無歌list分享

我都覺得睇下好唔好彩架炸
尋晚番到屋企打左兩個鐘，都無彈過
但係坐巴士打果陣一程車兩個鐘左右，彈左兩次

肥仔德>爆甲>蜜蜂
冇記錯係

switch eshop話係12月31

thank you

咁真係搞鳩笑
官網寫11號
連我睇game入面更新履歷 都係話1.10更新咗dlc第一陣派遣
但入game仲係乜柒都無

返工點派遣？remote play ?

應該要整做OP零件 「艾因」
反應值+200, 可以發動機體有關阿賴耶識既能力

裝返落殘命仲要有艾因把聲

直接多招typeE能力
然後就好似開三紅咁 人人都可以整多句 艾in !!!!

我係屋企會用電視玩
電腦本身砌到係玩d pc大作既
琴晚解象度開三千幾乘2560黎玩
但我想翻工果陣玩唯有硬食ns

其實我第一關開始已經hard mode.
其實唔難。永遠NPC友軍，高難度mode都好撚勁。要善用。
多用援防分傷害。記得d機一定要放指揮範圍內，唔好自殺式向前衝就冇野。
有時候，你打一架機，對面三架反擊，你寧願唔好打。
調返轉，對面三架打你一架，就回避援防。
揀人渣機果陣睇清楚數值。有d原創角係for渣戰艦唔係渣MS，你搵果d渣MS出擊死硬咁滯

初頭玩, 我就計好格數
唔好畀太多機會人地攻擊你
更加唔好深入敵陣, 畀人支援攻擊

暫時hard mode我都未駛計格數。
但我由W開始玩，可能鐵血會難d 。
琴日打到宇宙戰打戰艦，膽粗粗轉extra都過到。不過爆左架卒機。
g gen班原創角，除左mark哥同長頭髮果個男人，其餘真係好撚廢。
我依家自創左個人物，試下係咁bump錢比佢，睇下會唔會變超人。

比錢買定點的？

依隻game只升2部戰艦，求其入面擺18部坦克加sfs，18個一般兵
hell都係掃架啦

係架。
但我唔會咁玩。
我都重係啡色艦，一隊艦一隊遊擊咁出。
btw, extra係咪多d經驗？琴晚好似升得好撚快。但打左兩粒幾鐘

PS同steam都有remote play
收下遠征都ok
啲seed垃圾豬嘴卒機唔駛見到眼冤，收齊可以解體

我用游擊唔用戰艦，打得耐啲

你越打越後，越唔想郁人
然後發現艦lock係十幾格精準地圖炮

其實鐵血起打真係唔難
冇人叫你拎d beam機入去打
佢初始比你整嗰堆卒機都好多係實彈
捷武上捷高
union flag上over flag
W直上沙漠/多魯基斯一樣打到

我用16部lvl99嘅里奧游擊都係無撚柒敵

神盾自爆都炸唔死基拉啦，ce d 野係咁

最緊要大家開心

唔計自high 作msv 觀星叫做seed最好外傳

首先
呢16架99lv嘅里奧喺邊度嚟?
btw 今作睇人多過機 機師999咗就真係無撚敵

真
決定唔會買
就算好鍾意G巾
都係Youtube睇戰鬥動畫算

Mark哥最大弱點係佢情緒太穩定
今集仲要冇埋減防技
唔幫佢加mp有耐都上唔到超強氣

我原創角主力升釘宮
覺醒又高

原創角來講釘宮都好成功
WARS先初參戰,但人氣高過好多大佢十幾年嘅原創女

初始打邊關都可以
係花多啲時間🙈🙈🙈

其實W打到後期班MD, 如果冇近戰一樣R痕

係，我係wars度都主力用佢，果時啲覺醒武器會射10格
爽YY

我已經升曬00五子劇場版啲機去打

我覺得反應值有返400 500已經好撚柒勁....
今集格鬥射擊好似唔影嚮攻擊力嘛？

但佢數值上算靚，以原創角來講。
有d原創角升到十幾level都係廢物

好難會無 同埋MD都一樣無近戰還你拖
加上今集D浮游劍/剪 尾刃係計做格鬥 但又食覺醒加射程
所以遠遠地已經可以一下一件

影響 今集影響架
影響好似仲勁過部機本身D攻擊力

係！？我以為淨影響相關武器命中。
咁命中睇咩？反應？

咪都係睇射擊同格鬥囉 只係今次呢2項有埋加傷咋嘛
仲好似有睇少少部機嘅機動力

嘩，咁升射擊格鬥都緊要
btw, 防禦係咪垃圾stat來

不嬲g gen都係避好過食彈

我試過真係開發左d機冇近戰，打MD想喊出來。

btw. 其實MD真係勁過一般卒機好多

今集好多大招都要超強氣
想睇大絕都覺得煩

一般機體食三四彈就gg .
我好懷念用官階表達level的年代。果陣每升一個官階都好大滿足感

無近戰個D一係卒 一係垃圾XL XXL機
連重炮手EW都有返招1格技 無近戰個D真係唔該自爆啦

MP上升EX
或者用住上升100都得
2野就超強氣

咁lockon 咁要自爆囉

用來開圖鑑

我仲記得果時唔識打g gen
打gba 果個時代，爆曬啲機

打md出水瓶座

zero果陣要升基地防禦炮。我刷左成日將四支炮升儘佢。無敵咁滯

PS年代
g gen f
一離開戰艦指揮範圍就命中率超低

lockon咪有1格格鬥囉

防禦低00q都擋唔到傷
今集多左好多減傷技，同埋防禦冇傷唔扣mp
高防都有用，喺啲人未升上去嗰陣

劇場版無喎

所以我依家都一定留嚮指揮範圍。
不過果個年代d艦好撚勁....
rx78 都係講緊廿幾攻，戰艦已經有四十幾五十。六連飛彈，你得三十幾percent 命中都會中幾粒，對面d ms一般都會爆

你肯狂燒錢嘅，用線性炮坦克打爆超越之龍都得

g gen真係最緊要有愛

請問點樣先有HELL mode打？

拖爛衫咪有1格範圍囉
同埋唔係應該叫lockoff咩

我發覺艾因揸艾因無咩特別

武士道精神要為大義死得悲壯

艾因死極都死唔去

因為唔係CPU版本
艾因無CPU版本根本一D都唔艾因
邊Q個想用最開始個艾因呀

真同stella係咪冇援攻個D語音

毀滅版本個個好似無

除非你特登養人揸全開版Hyperion做肉盾
唔係就應該無必要

咁2部可以掃場嘅戰艦同人又邊度嚟？
我嘅意思係升到戰艦可以掃場用乜都打得贏，何止用戰艦
除非咁耐都只係玩00劇場攞戰艦刷錢

Btw人999啲機會變好難升lvl，有啲角色升極都廢，反而可以keep住出佢一路打一路升部機

佢死唔去我唔開心喎

PS年代最強敵人係揸戰艦嘅哈曼

PS年代有ID 講完明台詞就衝入去

今時今日身敗名裂嘅福田講嘢邊個會信

咁事實上艦係易升過16架垃圾嘅
因為...你都無機會一開波就出齊哂16隻垃圾
同埋呢16隻垃圾做到無雙都要隻人反應高 99lv機但隻人廢都係無雙唔到
well 雖然艦都係
算啦 總之呢 99lv艦定16架99lv嘅垃圾都係要隻人夠OP先得

唔係講笑
佢用古華珍仲難搞過用卡碧尼

到底係11定12 而且PS4直頭提都無提
算啦 當12

佢咪寫
【 PlayStation®4/Nintendo Switch™版アップデートデータ配信日 】
2019年12月11日（水）

不過未出現咁解

我就係見佢咁寫 但更完仲係乜柒都無先好奇
而家見佢笨大個邊又出公告話NS都係12號 搞到我越來越唔明想典

23:59:59 都叫做11號!

其實唔洗咁心急ge
一出派遣, 用6張縮時道具就搞掂1次派遣
一瞬間拎齊dlc 幾部機
完

今晚繼續推SEED故事
守奧布D敵機多到呢.....
大天使飛走咗, 仲同我講要守多4回合!?
你都痴鬼線ge

我仲記得G GEN F打阿寶故事
D坦克好用到呢
唔係太空坦克, 係61式坦克

有冇人刷咗好多次都仲未拎到戰損版古辛

我玩W起手
用原創機升左幾部鐵血既機
打到W中後期，完全唔驚MD

DLC派遣任好似要派100次出封面機體

派遣作戦達成度100
= 100%
應該2-3次就ko

瘋狂卡住係00 13關

原創機有MD病毒

但隻人除左覺醒同防就冇
原本比佢用嗰部ms版天使之輪都因為V冇份連續2集收皮

請問一下邊隻係釘宮?

玩緊鐵血頭幾關，見到三明D對白
真係有小小sad

整定一堆魔劍, 見機就MAP炮射低佢

有愛就升少少回避同格鬥
都用到，今作啲覺醒技無以前咁屈。但都好好用
起碼burst到去5格同埋加攻，又有傷害修正
我以前係俾佢用鳯凰能力解放

原創角色
細路女，lv1覺醒值過200（無記錯嘅話）

粉紅頭蘿莉

其實原創班CV好多都大牌

自創角色都好多CV揀

冇左nt佢同佢個fd都少左樣野旁身

萬人屌基拉

弊在冇乜樣同衫揀

自創角堆模版始終覺得有陣柒味

其實呢關都幾好，真係要考你點走位同支援
00 最後一關守艦打自動機械人果到都係咁
尋日打到燥sl 左幾次

lockoff真係慘
因為剎那冇溝女
所以同條女生離死別嘅劇情比左佢

原本都仲有啲期待，但係佢搞成而家咁，轉番以前全套連頭盔雜兵駕駛服其實仲好

00運輸關 全game最難了

剎那條女就係高達
OOR最尾比人搶咗一邊爐, 然後佢離開OOR拎個爐去搵Exia R2算唔算係同條女生離死別嘅劇情

MD全部光學兵器, 每隊擺隻鐵血機做援防對面一樣打你唔入

善用援攻其實唔係真係好難
同原著一樣兩部射機做援攻
留意住en就可以比阿路耶輕鬆收頭

諗起最尾出擊
個個都講條女個名
係剎那講高達提子講韋達

所以我淨係整左一個

整左一男一女
條女用最淫果把聲

哈利路也就用瑪利happy end

兩條傻鳩仲要咁正經
當年睇live係個個都笑到仆街

其實劇場版加個剎那感情線，睇果陣真係on撚曬咀

無興趣整仔

D仔真係一個二個都中輻射咁

我真係整唔落手

用同麥gay一樣衫果個大叔

果個我用黑影版做魔劍卒

太大了

你要睇足劇情
就要玩返舊版g gen
齊uc齊新代
唔知點解佢呢加
要分代 拆散買

分拆出售賺得更多

我想問 W ew ova
點解d人 戰鬥bgm 咁難聽
唔係endless waltz
因為我買最平果版本？

CLS
fate話殺那嘅愛太大，我唔可以完全獨佔。
我到而家都係唔撚明
ELS殺那最後返黎搵皇女

當初S2最終戰出擊前, 條女送花比剎那, 話驚皇女知道會嬲, 剎那仲話同皇女唔係喱種關係呃人既

bandai: 你班友嘈完咪照買

打W都唔用沙多洛，幾時用
人地一開始比你整佢d卒機都係想大家會用下呢架強力主角機

菲特成世都係女兵命,完

定係水島係想做到好似希羅莉莉娜咁樣
但兩個零秒同步否認戶松嗰一幕,令到大家真心覺得其實佢兩個真係冇嘢

其實都唔似戀人嘅
似家姐細路咁上下啦

基魔沙慈電視姬
加埋之後應該出嘅ko
係咪可以組成也咩羅左膠隊

皇女點醒剎那即使點樣用武力介入戰爭你都無辦法中斷個連鎖
所以先成日左膠上腦叫人唔好打,亦都係咁影響左剎那由戰鬥主導>互相理解,所以佢地關係只係一對互相影響既男女而唔係情侶

而且剎那個角色點寫感情線,寫到就來昇華到耶穌咁,要帶領人類革新,互相理解迎來對話,咁一條女真係食唔哂

卡d咩咁慘 自動機械人？

咁點先可以有返

如果一D機體變形可以當SFS部件咁被人騎之餘仲可以支援攻擊會正好多

就係果到

哈雷路亞 提尼路亞 衝到最前 lock on企中間食哂2邊支援 00rasier 後邊打哂 就搞掂

唔知點解見到你個構思
我個腦彈左句trans-am出黎

我想做電池架咩

點先有返原配music
唔見steam 有得買返

Psp隻g gen由uc打到seed D 勁正 唯一缺點係部機只要殺左一隻就可以無限郁 可以一部機 第一round就清場

當年用命運 清場
路人真 係呢隻 g gen 一爆seed 就無雙mode

Dlc出咗未

你有冇打00? 有幾到真係要食腦

佢應該只係誤會咗以為係任務list個D阿邊個邊個交戰再擊敗個D

不過縱橫全game
都真係得00嘅護送廢物船同NPC守艦難搞
其他都係小菜一碟

應該聽日架啦
笨大D人好撚垃圾
今日比唔到貨咪直接話聽日囉 屌

一開頭就揀左00嚟打，好撚不智

仲有00 S2第一關
用楊過exia 打ai個到

呢3關sl 左好多次

00 d天人solo關係幾得意
反而seed d d單挑冇撚哂
人棍咁經典連圖都冇

玩健全向遊戲都玩到咁咸
巴打咩事呀

自己入歌啦巴打

戰鬥音樂好撚差....
好仆街 音樂都要買....

為咗呃錢可以去到幾盡

PV1明明有基拉同阿C蘭單挑嘅場面 背景係石地泥地嚟
唔知做乜後面cut咗 淨係得返張圖就算
原本發售前仲FF緊會唔會有阿C蘭開老虎走做前置關 點知都無

呢關如果唔係想解任其實唔難
就算想解任都只係睇一睇D機點走就好快get到點打
唔夠護送同NPC守艦煩

我覺得唔差嘅
特別係鐵血個咋未聽過嘅 幾正下
雪兒個首又係幾好聽下

巴打steam版嘅話就將所有歌放任folder跟住去自訂bgm到load返d歌跟住就可以換歌啦

DLC遲咗放呢件事令我諗起當年嘅Genesis......

你見有歌個version貴咁多擺明係買歌
版權費好撚貴

問題係怪
打緊鐵血三明落地球嗰關一聽到首戰火的燈火好開心好感動啦，點知首歌會喺奇怪嘅地方loop返去

揀把順耳啲既聲者
咩咸

seed d製作團懶過鬼
反而00就做足

之前有巴打話月鋼部但他林劇情版可以派遣拎，想問係邊一關拎？

hero姐堆惡搞真係正

老虎有畫CG算好 打爆自由2句帶過

你以前剎那咁好仔咩
佢都係根亞斯蘭學嘢
不置可否咁就一次過食晒全部女
傻仔先會作出選擇

SFS機體嘅話點少得契弟獵殺

幾多號聲？

製作組明顯偏幫亞斯蘭
洗走人棍果一幕 果一場救世主唔死得
直頭當果場無打過

佢係屌得少 咁撚偽善智障嘅不殺主義
係要俾林友德佢地修正吓

點解嘅

唔記得左今晚睇下
好似係左手邊果行十幾號

由s1 開始睇， 菲特剎那條線係好突兀

剎那同電視姬好好多

原本諗住電視姬係莉莉娜果種角色，可惜最後浪費左

佢個BLOG有D唔齊
有邊到揾到齊

電視姬太左膠 高高在上咁去睇個世界
應該請佢食Quantum Burst

菲特係同事 又一齊出生入死

但大波艦長同林友德
你揸高達你㨂邊個先

部屠龍聖劍型墜天使咁中二

試埋露易絲同沙慈
屌又係一句都冇

仲有冇我未試嘅
巴打絲打提一提我
只要冇seed/seed d嘅我都試

我寧願林友德，大天使號好廢

你地通常get左先定打晒成個系列先返轉頭get??

我要智慧女神果個

Z，比人騎住去地球

話時話PS4入歌，除左要mp3, 重有冇其他要求？

但電視姬最後都係大贏家

去咗劍橋老人院都算贏家咩

漫畫版返老還童ELS化

艦長指揮風格一樣廢到爆，一句「迎擊！」「回避！」然後就靠接order果個自己打天才波，唔係個舵手真係天才隻船一早沉撚咗幾十次

傻那啲精

佢當自己係小智
「避開，再用十萬伏特！」

有焰之鍊金術師操舵咪無事
佢負責乳搖就算

對家塔利亞就堅係勁嘅白袍指揮官

指揮到咁好做咩

死圖啊手足

Overworld已經開始限Chance Step次數，不過你升夠level照樣多到接近1 turn清場

呢代直接一刀切只准兩次Chance Step (裝Lv.1/Lv.2技能加埋最多上到五次，但係用咗兩格技能去加step你會損失唔少傷害)，逼你部機就算無雙都要乖乖停低換turn，其實做得幾好

點解我imgur又睇唔到
佢自己個upload又睇唔到

俾智慧女神號描住個尾打都無事
又搵外掛佬擋炮
死好命嘅垃圾艦

如果set到20級畀一次step嘅其實會好啲...
呢集已經冇咗3lock，得個1turn嘅9lock
清兵能力大幅削弱

係幫的話佢部無正就唔洗搞到咁啦
無正 = 有遠攻嘅沙漠
BTW 教世主D演出仲型過無正

一日到黑基拉君
唉收皮啦佢地

求其打啦 get呢D野 自己開發都得姐

dlc係咪消失左

file名囉 要叫GGENEMUSIC

即係開個folder叫GGENMUSIC, 然後成個folder copy過去？

2招咋嘛 老實D傷害其實都overkill哂
不過多唔多幾次step都無乜所謂 反正一架艦打哂
一係企中間等佢打我反擊算
話說超越之龍有招技係一定機率還返一下step比你

你將個file location set去你放歌個file度就得
佢check到嘅，我直接set落system個music file度

yup
folder入面就係D歌

係咪只要Mp3就得？

what 我唔得嘅

等我入返d 戰鬥音樂入去先

三回合打15個果關

我點知你

唔係講緊D BGM咩
同埋印象中三明落地球個陣就係播呢首

求撚其 反正我跟官網寫嘅做

開發=get左？

唔係 剩係話殺曬自動機械人同機體

同一round殺35個自動馬頓
主動嘅話得28隻，要等班自動馬頓鳩衝打過黎

get = 你直接攞開發權
開發 = 你可以開出黎而且get條直接滿

我留咗部救世
因為呢部人棍其實好勁

基魔只係唔想知睇唔到自己殺咗人

G Unit 愈睇愈順眼
仲有啲tbb劇情 幾有親切感

由今日起 我就係G Unit死忠

削人棍沉大西洋，未計獨眼系統就爆

DLC出左未?

dlc 係咪出x 高達？係既話我買驚

但係啲BGM聽到頭都側埋
W嘅除左EW都差唔多

有啊，丟錢落去啦

入歌囉 首主題曲都幾ok

入隻世界要動容入去，哇啲feel返曬黎

G Unit係幾正

但係今次W無外傳隻天蠍座硬係差d野

買ps4 係咪有豪華版就唔洗入歌
我電話白痴唔識整

有呀

其實唔入歌都有BGM聽架

個feel點都好過seed destiny先啦

信長首BGM幾正呀 新野嚟 好似係 之前用海德拉無聽過

DLC已經實裝?

係得信長隻歌ok
不過我入咗佢無雙Theme BGM

大天使嘅剋死晒啲友軍
難怪地連唔要佢

號稱最強第8艦隊 一護送大天使落地球就滅團
巴拿馬又害死全部友艦
一加入奧布就滅國

我諗好快就1001架啦

但係又好出奇地剋唔死妖女同基魔

因為佢地先係帶病源

嘩

Thz

總之唔係我親手殺就唔關我事

聽上面d 巴打話唔入歌果d 唔好聽
但入歌係咪要自己隻隻dl

更新左1.1
買埋season pass都唔見果三個派遣任既

數漏左莉莉娜

DLC已經唔抵仲要遲出

44首高達主題曲，頂住先
戰鬥bgm就自己搵啦

佢係叫人殺佢

一開波已經死左個原創角色
Re唔re好定冇乜影響

人係唔會死

00第13關應該點做先打到35格,係5要1格不漏先打得灑

出之前唔開GAME住

Oh即係只係爆左架機？
咁由佢

有冇教學片/點行仲難搞過運輸機

W華爾茲 邊個叫安迪 點get呀

一開始唔行完左佢
到佢打你都唔還手
第二回合step 1 2 殺遠個幾隻先
step 3企番近隻艦殺
應該唔難做到
最煩係殺個堆gnx
回避好高

屌你老母古魯謝廢到
覺醒得90咩事,連伊蕯古都不如
人地假假地係基魔同阿穆死歒
廢到咁唔怪得Seed關自由流星號打兩野殺死左

明明係新世代高達最有氣勢既大佬嘴到主角一棟都無惱羞成怒到放棄不殺
相比之下續集大佬一個毒撚唔識還口一個直頭俾人嘴到cpu 爆炸想殺埋自己條女

好波

你估你玩緊火紋咩

神作G Unit

咁我點先拎到莉莉娜

玩晒G Unit佢

記得睇劇情

懷疑佢set錯數據

我爆左好耐 都冇喎

係玩晒WING+G UNIT+ EW 3條線

阿哥部機無左變型

痴Q線 尼爾升爆咗竟然有970覺醒值
我懷疑佢已經係全game升爆後最高覺醒值個位
古魯謝連基拉個5百幾 5字頭都無都多唔過

邊個尼爾？

傳說鳩達果個?

唔該灑,GNX反而易搞2000男無雙

D bgm見人見智啦 咪原著會聽到個D囉
有D都幾正架 爆seed狀態 鐵血 我幾中意聽
真係唔啱聽咪到時再自己入囉 你下面有人放埋歌pack

應該係失憶穆

出大技咪有變咗吓蟹仔再開炮

第一回合都可以，不過之後打MS會難D，因為D機要分開哂行
step完之前殺哂4隻角單丁既，最後個step返去打近戰艦既，留意企位要係其他機械人行完既射程範圍內
好似可以打少兩三架

招綠技先嬲，成個CE世界入面極為罕有嘅空間辨識能力好似俾乞衣咁加少少覺醒就算，心諗屌你老母今集我灌錢就已經有數值啦，俾個覺醒武器+1距離或者+500 POW好撚難？

就係個個最尾比「主角」UP幾句就動搖到 13彩一下秒咗嘅個件0 boss氣場嘅boss

呢個無咁高 可能因為分散咗去射格反個D地方

今集seed nerf得好緊要
鐵血00個堆就親生仔級
W就...毒撚

AGE謝哈特俾人笑40秒退場垃圾boss，OVA Memory of Eden即刻修正加長俾場靚爆打戲你睇

而呢件蛋散就算有Final Plus加鐘，表現都依然係咁垃圾

請問邊到有得DL歌？

Seed今集0人權
CG片又少D關設計有亂來
都唔知咩事

咁我記得邊個啦
佢係戰犯黎

玩g gen最正都係呢d moment
可惜唔可以裝埋零式

呢幕真係on9
寧願佢比基魔打爆
都唔好做左50集忠誠的狗
最後連自己都唔知點解叛變

巴打請問點拎到 技能阿賴耶識LV3

GN X 個關...

我課金升到佢999覺醒揸突自

完全體現到何謂save/load Game

爆機派遣

呢件突然轉軚嘅工具人好重要
1. 幫嘴炮一直零勝全敗嘅基魔破蛋 (但係之後入彌賽亞同議長嘴炮都係輸*)
2. 議長要人去殺，但係呢種污糟嘢邊可以俾至高無上神聖無比嘅主角做？

* 講到最後議長問佢死咗之後個世界一定又會亂點算，基魔竟然答「我會戰鬥」，心諗屌你，原來呢個「正義嘅主角」心理變態程度同薩謝斯有得比

00成堆人都勁
4子打2下就超強氣
個個又有大技又回en，射程又遠

自動人形

有出過幾吓幻彩詠香江
都算係咁

用佢打柒基魔

以前好多特別角色技
今集連招Faith 都無埋

有名你叫Gay魔

過左 但唔知點解過左版清哂機 瑩火都去到盡頭 佢又無出動畫 又卡左喺到

頂你
2B同A2都可以當MS既

佢地應該係機體定駕駛員?

SFS

咁撚多外傳仲想點
W 10關都冇
多魯傑斯拆蟹
南極一挑百
多諾華回復記憶
高達戰隊打桃樂絲
迪奧條女、卡多魯家姐老豆失晒蹤

部開罩亥伯龍係咪應該全升防玩援防？

15號聲